香港人手上還有什麼籌碼?

1. 國際金融中心的地位
2. 貿易戰中, 特朗普對香港人權問題的關注
3. 本土經濟衰退對房地產市場的隱憂
4. 中共內部權鬥的角色

可能講漏, 其餘重要性相對較低
支那未必會理

面對強大而陰險既對手
近日既活動無疑係以卵擊石
而官方在國慶後已開始全力還擊
令到民間活動受到前所未有既抹黑和滲透
前線行為所帶黎既破壞 更被質疑
風向開始轉
面對如此陰險既對手
是要一直以牙還牙? 跌入敵人既陷阱
還是對準目標, 知所進退
令敵人無所適從

最後
今次成功主要係因為be water同埋知所進退
政府最頭痛都係大家團結同be water
唔好因為貪勝不知輸
而走入對方所設的棋局
對方千方百計想要分化香港人
面對不要臉既官方
陰險既管治者
要be water 同 be smart
有進有退

團結最後一代既香港人
係呢一刻可以做同只能做既事
Be water be patient and be smart

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO

有國際戰線：

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持